28-30分勸世文

理科就入三寶
文科入survey
非專科grad咗同地底泥冇分別
與其四年學吹水 不如考個牌

岩

其實surveying 嚴格黎講都唔係好technical, 佢只係real estate 的一個有牌考的專業, 商科人唔想讀BBA 的, 讀surveying 都唔錯

最緊要係個牌啫

Survey 唔洗讀phy

28分讀生物歷史 食唔中五寶weighting
係咪應該入東華拎牌

Bba唔使讀
第日準備由中層升高層先搵公司比錢你讀mba就夠

Optometry 應該ok

28分生物物理 唔知做乜鳩

屋企唔窮讀乜都冇所謂

都算係要自己養家架
所以搏三寶之外都放左個nursing做保險

A3 放OT定Opt好

對OT興趣唔大 好怕後悔

A3 唔係好relevant
放個穩入嘅就ok

咁咪入opt

A1A2機會都唔大
呢兩個都穩嘅

點解文科要入survey?
我文科入CU中文唔得咩

入law仲好

唔窮的定義係住緊過千萬私樓 + 父母有層5M+ 的收租樓......呢種人咪可以追興趣 LOL

人地都話食唔中weighting
幾時開返個勸世post叫班中三雞識揀一定係phy chem m1/2

Poly 啲weighting
上咗神枱係唔同啲

Best5 得26

Math ,m1 拎5

Phy, chem, bio 666

係咪穩入optom

自己計

Best 5 28?

M1 唔計b5掛，雖然中weighting